<resources>
    <string name="app_name">NestedScrolling_api21</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_demo1">Demo1Activity</string>
    <string name="text_small">作为一个可以嵌入 NestedScrollingChild 的父 View，需要实现NestedScrollingParent，这个接口方法和NestedScrollingChild大致有一一对应的关系。同样， 也有一个 NestedScrollingParentHelper 辅助类来默默的帮助你实现和 Child 交互的逻辑。滑动动作是 Child 主动发起，Parent 就收滑动回调并作出响应。

       从上面的 Child 分析可知，滑动开始的调用startNestedScroll()，Parent 收到onStartNestedScroll()回调，决定是否需要配合 Child 一起进行处理滑动，如果需要配合，还会回调onNestedScrollAccepted()。

       每次滑动前，Child 先询问 Parent 是否需要滑动，即dispatchNestedPreScroll()，这就回调到 Parent 的onNestedPreScroll()，Parent 可以在这个回调中“劫持”掉 Child 的滑动，也就是先于 Child 滑动。

       Child 滑动以后，会调用onNestedScroll()，回调到 Parent 的onNestedScroll()，这里就是 Child 滑动后，剩下的给 Parent 处理，也就是 后于 Child 滑动。</string>
    <string name="title_activity_demo2">Demo2Activity</string>
    <string name="text_long">相识在这份，秋思的浅遇中。那些惜日如画的过往，那些流年无法回答的言语。终走在岁月的尽头，再也不见它曾来过的痕迹。也许是流年的沉淀，才让那些残留的落花。散在无边无际的思念中，岁月如花时光如水，思念始终没有尽头。就如想你的夜，想你是那么的痛，是那么绝望，是那么苍白。流年走过才明白，世上真的有一种情。叫做哭泪无言相遇痛。一路经历一路繁华落尽终只是个，无言的曾经。太多的无言葬在这份，美丽的过往中。太多的心甘情愿，曾经放在执着的路上。所以我追寻过的青春，我无怨无悔。余下的是非就交给一路安静的时光，
　　
　　红尘深处，总有一段思念。是我们追逐的梦，这个梦是自己醒不来。别人又进不去，只能梦在自己的世界。一段红尘一段等待，一季落花都是曲终的倒影。只是走远的人，不愿意回头再看到。那段梦里梦外都是缠绵的人，离伤几许再见落花。走过路过珍惜过，最后还是被时光沉淀了下来。我们要走的路终究是，穿越记忆遗忘曾经。每一道残留的过往，都是自己经历的见证。时光终不会告诉你，一路来过的答案。时光所能告诉你的，只是一路前行。和忘掉曾经所有关于，回忆的回忆。红尘滚滚终是花开花落，此去经年流年落花。执惜的天涯终是散去的见证，
　　
　　爱的旅途，终是年华最后的美。谁也无能改变，已落定的结局。我们走在时光的相遇站，却只是一个路过的擦肩。在这每一个路过的画面当中，我们都是彼此的风景。彼此的路人，彼此的过客。时光竟是这样匆匆，在不知不觉当中。早已把所有的青春，提前安排。早已把所有的故事，提前落幕。似乎每一个曾经的结束，都是一曲伤感的歌。似乎每一曲歌，都深深的埋葬了曾经的伤感。有的人听着伤感的歌，却是快乐的心情。而有的人听着快乐的歌，却是伤感加伤。我们都是时光的路人，都在经历着岁月如梭。都在感慨着流年的沉默，多想在这样天空里。寻找一片属于自己的天涯，
　　
　　最美不过静流年，时间如水总是在。善变的季节里，寻找一季花开。葬送一季花落，走远的人那些离别的伤。都是岁月曾走过深深的过往，也是流年曾深深的残花。一季花落几许离伤，久别重逢如初见。我们走过的朝朝暮暮，都是时光的点点滴滴。那一面如初见，那一幕如回眸。仿佛就在那一瞬间，就清楚的知道。此去别离，直至花开花落。我们走过所有的相遇，走过所有的曾经。走过所有的过往，却还是迎来一场。不欢而散，或许是真的没有缘分。或许是真的不合适，或许是真的情深缘浅。你走得却是那样匆匆，却是那么无声无息。真的好想在这份天涯里，寻找一片属于自己的天空。
　　
　　诉说我所有的曾经，诉说我所有的过往。诉说我所有的离伤，可是始终。寻找不到一个安静的场所。来接受我全部的诉说，我是着将这所有的每一个画面。忘掉可是每当深夜来时，这些惜日的画面。就自然的浮现在我的脑海里，我不知道这些过往。为何我会记得如此之深，但我能清楚的感觉到。这份离伤的痛，似乎七年前的那场大雨。淋湿了整个成市，淋湿了整个心情。淋湿了整个天空，那场大雨。竟是那么刻苦铭心，竟是那么如此难忘。整场大雨持续之久，这场大雨我一直守护着它。爱护着它，整场花开整场花落。直至最后的雨季，都是那么的迷人那么美。</string>
</resources>
